成日都餓可以點解決

成日都想食炸嘢同甜嘢

食嘢

食完又餓食完又餓咁

糖尿病

same食完飯又想食甜嘢

食完甜嘢又想食吓鹹味嘅小食

食生果頂肚

食到唔餓為止

蘋果

隔30分鐘又會屎忽痕想食嘢

飲水

屙完屎影低先沖走，餓就拎張相出嚟望

唔死無用

食香口膠

七宗罪之一 貪食 自己反省下

參加大胃王比賽

減埋肥

fatfat

認真
打飛機打到好撚攰然後瞓覺

自殺
不再肚餓